是靚黃 犢食牛肉丼 配 炙燒角豚煮 配 唐揚雞塊

識食

正正師

犢食師

識食師

東廣場師？

略乾

自犢師

食落喉嚨C唔C伏

無菜師

講吓味道先
牛肉好入味
肉質好嫩而且無牛肉臭味
好過扑野家好多
炙燒角豚煮燒得好香
油脂香味好正
油脂同肉梅花間竹分布
肥膏位食落都唔覺得噁心
唐揚雞是即叫即炸
肉質好嫩 炸皮係厚咗少少
食落個前列腺好c伏

好 讚完啦 宜家要屌吓先
基本上我每次叫呢間自取
每次都至少要比我個預定自取時間再多幾分鐘
今日係比我個預定自取時間再等多3個字
以前可以當你岩岩開鋪sop未流暢要等耐啲
宜家都開咗幾個月
加上個陣單仲未多
你地真係要好好考慮吓接單出餐既sop要點行先順

黃食師JGBU AGAIN

幾錢

非

是

名？

邊間?

犢食

謝

開飯了

好詳盡
識食師飲食台台柱

唔好食得咁仁得唔得

我塞滿她的小嘴巴

mayonnai師

喝吃台飲食評論師

個咖哩g都唔錯 上次食完肚痛可能太油

湯咖哩雞髀好味
佢有燒過

呢間好好味

食好師

飲食台豬

喊豬師

開po師

想食

Pr攻師

黃牛C

今日食咁好

想食師

食好師

好高級！

黃師

高級師

食肉師

禽獸師

有冇食過My boat

犢食外賣自取用lingduck 有折lingduck師

今日食龍鳳號

無
好味？

龍鳳號有無折？
之前好貴唔捨得食

自助八折

睇menu 炒意粉幾好食 跟餐有沙律，野飲同埋甜品仔

雞塊師

洗唔洗$100?

全單都有？

不洗

下次試吓

all meat

係呀

仲要黃店 食完好撚飽

咁屌得過
下次屌吓先

雞髀

八折師

今日幾正
豬牛雞都俾你食曬

大屠殺師

唔好食飯類就得

魯肉飯

岩岩上佢fb睇
外賣盒又加錢 飲管又加錢

無菜師？

琴晚咪食咗菜

有冇menu
Fb唔見

應該餐餐都要有菜，唔係屎眼唔c 伏